---
ID: 262719
post_title: 1698 无话可说
author: 南 靖男
post_date: 2005-07-03 13:00:44
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/07/262719
published: true
---
想了一天，还是准备写点。
1700 这个价格够的上水版的简装 PSP 了，对于限量版来说确实没什么。
但是问题在于神游一直的不厚道，一直没有透露价格方面的任何信息，总是含含糊糊，而突然使出这样一招，很明显的有试探市场的恶劣想法。
其中最不厚道的是捆绑的游戏实在是让人无话可说。卖 IDS 捆绑 GBA 游戏，而且是即将发售的 IDS 游戏的 GBA 老版本。而且的而且，要是发布的是口袋之类的大作，大家就是明知神游这样骗钱也会心安理得，欣喜万分的。
哎！！真的写不下去了。还是等待普通版零售吧，等到 15 号，再看看。
不管怎样，大家目前的心理线已经被提高了，对于我来说，14xx 的裸机价格都可以接受。
熬了大半年了～～～累啊！
首发豪华预订版详细内容：<a href="http://items.levelup.cn/cit/liky/iqds.jpg">http://items.levelup.cn/cit/liky/iqds.jpg</a>